其實你哋仲有幾何用固網電話？

以前中學就話煲電話粥煲通宵
宜家有幾何用？

今日食左飯未?

三角形？